生緊智障齒 應該點做

生緊智障齒
痛到媽媽都唔認得
可以點做

Btw 上齶兩隻好似生完，唔係幾夠位，出得一半，唔痛

下面右邊之前又係勁痛
凌晨去排睇公立牙醫，話發炎定未生好唔可以剝 排兩年期
之後我冇去到，因為已經冇事
但之後刷牙刷得唔好蛀左，又冇神經，好深先知 之後用自己part time 錢喺大學診所剝左，千幾蚊

而家到左邊下面又係好痛
剝就冇得剝，但有冇得舒緩下，好撚痛呀屌佢老母智障齒

千幾蚊咪算平囉

學生冇錢
我番pt搵幾多食幾多
係有正苦生活費先有錢剝

準備定身後事啦

好笑咩
連登咁撚多你呢啲小學雞真係白撚痴

智障齒

比錢啦 我要比5千幾仲肉痛

生緊唔剝得
有錢都冇用
況且冇錢

其實唔痛就唔洗理佢 平時刷牙刷入啲就得

俾錢
不過下顎無病無痛好少剝
始終都近神經線

下個月剝
三千

咬爛個邊d牙肉

要平可以去排菲臘牙科，
我前年都係個邊剝，原本得一隻痛諗住剝一隻
點知照x光原來生哂4隻，一隻突緊出黎3隻打橫生
醫生建議我一獲過做哂4隻
剝完住埋院500唔洗

如果隻智慧齒出到黎
特別係上顎可以去政府牙科街症剝
唔洗錢仲好快手 個牙醫見你隻牙出得曬會建議你切牙冠
下顎唔夠位出就要去搵私家牙醫剝
私家自己google邊幾位個朵好
打個電話約閒日幾日內照x光幫你剝 真係複雜case個牙醫會轉介

始終剝智慧齒算手術 特別下顎近3叉神經線 貴少少好正常

利申：4隻剝左3隻 上顎排街症 下顎兩隻開刀 其中一隻磨左少少牙槽骨先出到 另一隻近3叉神經 麻醉左剝個陣都feel到力

如果太接近神經線，你有錢都唔幫你剝 。

咪弱智啦
你老母生到你咁痴線做咩唔睇醫生

唔係嘅
上次剝右邊佢幫我照過睇神經線
佢話掂住就會有風險冇曬肌肉控制能力
但我係啱啱好冇掂倒，風險好低
其實唔蛀都唔剝啦
隻牙有感情

係呀，就係算手術又要麻醉，所以先咁貴姐應該
佢又唔肯幫我補
我估因為補平好多
同埋咁入又麻煩

不過學校診所都估唔到幾好手勢
除左錢都冇乜問題

一路刷一路痛
但為左唔會蛀，都係日日刷兩次，重要重點刷𠴱隻

有冇方法可以舒緩下，痛到呢
見倒腫腫地

痛博士。好貴下
之後買成葯
買消炎止痛
再去睇牙醫book定睇幾時剝得

要排幾耐 我暑假開始排緊

我個醫生同我講四千一隻，你有三隻。面色一沉
仲要補多刀，我係你呢就KO晒啲蛀牙先，有錢先慢慢逐隻剝，反正都係要剝，無得救